httpd					start server
httpd -k install			install   service with default name: Apache2.4
httpd -k start				start     service with default name: Apache2.4
httpd -k stop				stop the  service with default name: Apache2.4
httpd -k uninstall			uninstall service with default name: Apache2.4

httpd -k install -n "Apache"		install service with a different name
httpd -k start -n "Apache"		start the service name Apache
httpd -k stop -n "Apache"		stop the service named: Apache
httpd -k uninstall -n "Apache"		uninstall the service named: Apache

httpd -M				show all loaded modules
--------------------------------------------------------------------------------
install as service

httpd -k install
httpd -k install -n "MyServiceName" -f "c:\files\my.conf" -d "c:/some/where"

`Startup type:` is set to `Automatic` by default. (change through services.msc)

note: install service with non-default name to avoid conflict with xampp
--------------------------------------------------------------------------------
flags

-k start			start Apache service
-k restart			graceful restart the running Apache service
-k stop | shutdown		shutdown Apache service

-k install			install an Apache service
-k uninstall			uninstall an Apache service
-k config			change startup Options of an Apache service
-n name				set service name and use its ServerConfigFile and ServerRoot
-d directory			specify an alternate initial ServerRoot
-f file				specify an alternate ServerConfigFile

-t				run syntax check for config files
-D name				define a name for use in <IfDefine name> directives
-T				start without DocumentRoot(s) check
-w				hold open the console window on error
-X				debug mode (only one worker, do not detach)

-V				show compile settings
-L				list available configuration directives
-l				list compiled in modules
-e level			show startup errors of level (see LogLevel)
-E file				log startup errors to file

-t -D DUMP_VHOSTS		show parsed vhost settings
-t -D DUMP_RUN_CFG		show parsed run settings
-t -D DUMP_MODULES		show all loaded modules
-t -D DUMP_INCLUDES		show all included configuration files
-M				synonym for:  -t -D DUMP_MODULES
-S				synonym for:  -t -D DUMP_VHOSTS -D DUMP_RUN_CFG
--------------------------------------------------------------------------------